立場新聞整咗批報道講35+案初選參選人最後一日點過 但係...

如果只係叫晒佢哋去做其他野，三四個鐘後放返晒出嚟...

(同埋點解冇幫dead body做)

Who knows?
如果唔洗還押咪好

Hope for the best, prepare for the worst

想知dead body嘅心情

係未好

where is dead body

如果真係咁咪好過還押
有咩好笑

立場最鍾意左膠式矯情都唔係今日既事啦

根本無可能無事放出黎，港共一定係咬到盡

心水ching

dead body都走唔甩

twitter要人

【民主派47人遭起訴國安法】(最後更新: 28/2 16:00)
早前被捕的50多名參與初選的民主派人士，其中47人今日被落案串謀顛覆國家政權罪，不准保釋，明早提堂。

各人在國安法下相信將同樣不獲法庭批准保釋，甚有可能將一直遭扣押至罪成監禁，自由盡失。有關媒體及記者等推文摘錄如下，懇請各位努力推，令世界知悉北京政治打壓的最新發展：

國際媒體
🔸Post World

🔸Reuters

🔸AFP News Agency

🔸Bloomberg

記者
🔹Johannes Boie

🔹Ilaria Maria Sala

🔹Timothy McLaughlin

🔹Kris Cheng

🔹Aaron Mc Nicholas

🔹Phoebe Kong

🔹Shibani Mahtani

🔹Alvin Lum